極想安樂死

已經係生活上咩都唔想做

加一，究竟有咩好追求

ok

你比藥我食？

當我萬能？

收皮啦係度扮憂鬱 火都滾

你睇下自己似乜 打個飛機冷靜下先啦 ABP-651

香港生，都無安樂，更何況死。更有大把死咗都未安樂。

一樣，不過無錢

根本搵唔到生存既理由

一齊向政府爭取

講得岩

我都想 生活都算無休 係返工辛苦 但都算頂得順 唔知點解 個人好抑鬱

放唔低啲貓

想死，但想無人知道靜靜咁離開

死佐就真係抺殺埋唯一幸福既可能
諗係其他方法restart 人生好過